岩先搭西鐵，發現.....

錦上路至元朗果段路既景像好撚似pubg個地圖

玩上腦

岩先係一個人黎，咁都唔得？我屌你老母個老母